Dir en grey點解日本紅唔起？

D人走曬去聽One ok rock
Macabre簡直係舉世之作

未轉metal之前好紅 依家就外國紅d

日本好多人都識但感覺上大部分日本人都停留係gauze時代

其實香港都好似唔係咁紅

唔係啩
16年武道館公演仲係坐爆喎

咁佢每次都係坐爆既

就連呢個Po都得果幾丁友回就知咩事啦

算紅唔起咩?

聽佢地好多都大個做緊野 低調唔上水je

新一代就聽kpop 就算聽band都oneokrock先啦

玩呢種類型呢種題材始終未必係大眾咁易接受
佢地玩到有今日既地位都已經好唔錯

不過我都覺得dir en grey係一隊值得更多注目既樂隊
薰既創作能力真係一流

上次黎香港都唔算好爆

metal野邊有咁多人聽啊

望到diru新album個名就覺得好the marrow of bone

諗緊邊度訂新碟好

外國紅

有可能metal 唔啱日本口味

one ok pop

大部分日本都係鐘意流行曲，soft 啲
佢哋覺得metal 有硬，香港都係差唔多

有咩現象覺得佢地紅唔起

你紅嘅定義係咩先
至少佢哋D碟都入到流行榜，live又有sold out

OOR呢D對日本人嚟講已經變咗洋樂啦，無得比較

Dir en grey都唔紅

或要上紅白先算紅？

Tokyo Dome